新曾偉雄post，目標，今日下午完成！

有人開左個新既反對曾偉雄出任聯合處總幹事一職
我地今日就簽爆佢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推！全部人同我簽！

簽完都仲係一個人簽咗？

done

推

點解又係收唔到EMAIL 既

簽爆佢

都係收唔到email

一樣